央視新聞：新增至59例，觀察163例，呼籲必要時戴口罩

觀察163例，其實係咪163(0)人已感染被隔離 而且話確認排除SARS
央視新聞更呼籲民眾必要時戴口罩
香港政府：高鐵設武漢人自願分流

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

班大陸人仲睇得通透過港豬

強國網民：变异了

咩叫必要時？
叫d官唔好帶呀

有骨氣啲，唔好戴口罩

啲廢老係咁 港女又係咁
周街咳都唔掩嘴
又唔撚戴口罩
無病嗰啲反而要戴口罩避佢地
反智社會 cls
睇下幾時死人先嚟又乜又盛

到宜家都無人講點解得香港同武漢有，一係就係生物武器黎，打針想邊個有邊度有，有幾多全部控制到。

一係就係假嘢，官媒岀稿話有就有，全程做戲。

Chinese Pneumonia is not real.

戴口罩=支持港獨